其實啲人做乜批鬥劉細良?

先得嗰4千幾萬, 呢度連登仔好多人都唔止啦, 你睇BOB叔, 有成4億, 佢走去英國個個歡送佢, 佢層衞理苑都3千幾萬啦, 得啲5毛先連4000萬都冇咋麻, 酸乜鬼

太平紳士有幾千萬搞到好似大新聞咁

Bob叔有冇叫人課金比佢？

Pr 公司每月有唔同目標同任務嘛

佢叫人捐錢俾佢買佢啲垃圾，話自由定價
結果有人俾十蚊，俾佢話係乞衣呀

財來自有方，憑實力揾嘅，又唔係污穢錢。仲唔撤資，唔通想畀中共凍結財產咩，中共可以隨時話你有僭建、有乜有物就釘你契。

有無source
幾好笑

你本身唔知佢有錢架?

我諗好多人唔知佢做過咩

佢有啲離地, 就好似有啲人從來未收過20蚊利是咁, 一見到人俾20蚊利是佢仲唔屌屌聲

冇人叫你俾喎, 呢啲你情我願, 唔通佢拎支槍指住你個頭叫你俾?

秒
泛世良每個月pay床cap成球野仲話得咁少人sub佢好失望

作為月入5萬的連仔，4千萬其實好濕碎，唔好比貧窮限制左仔想像

前中央政策組顧問喎
政治敏感度咁撚低

中共最叻撥火玩分化
最慘永遠有班人上當

BOB叔有無日日捉鬼

一日到黑屈手足係鬼先?

BOB叔無下下篤中港共要害

咁咩叫自由定價先？

利是都拎嚟講？利是本來就係bonus，人哋俾利是你，佢有冇要你做咩呀？

係中策組全職顧問

真係做實事就捐比班細嘅等佢地去進修，咁下一代先有希望。
捐比件推人去坐係水炮車面前嘅捉鬼天師+前港共棄將太平紳士+賣樓套4000萬嘅人有咩用？

爛牙佬+細涼粉永遠答唔到呢個point，然後就淨係識問你做過啲咩，死五毛PR

呢個post d回應先痴線
仲打緊時嘅中後期係人都屌劉細良係冚家剷
捉鬼天師害手足
屌你老味，過咗年零好似唔記得晒
乜撚都話pr搞分化？
屌你老味，劉細良先係分化果個呀嘛
定係正常嘅都離開晒連登？泛民進場咁話呀
佢講係鬼嘅有邊個下場係好嘅？
唔係坐監就流亡，一係比人打壓
戇鳩鳩走去信一個有份推高鐵嘅中央政策組撚樣，而家怪鳩人笑你地受騙

話就話自由定價 俾10蚊又嬲
咁你就唔好話自由定價啦
你話at least 100啦好心

用Bob叔比 你真係戇撚鳩
應該話支持劉細良果班全部都戇鳩

都唔講其他佢啲on9野，淨係同掏鳩含一齊屌杜汶澤兩公婆係鬼已經十惡不赦

毓民講得啱，條撚樣真係老屎忽口吻到

叫人捉鬼捉到有前線要流亡，每月收成一百萬課金，但仲成日扮財困R課金

仲有唔好又拉其他人落水轉移視線，大部post都剩係屌佢同世柒

要害就係水炮車前坐低?

OK, 我唔熟, 大家唔使再推POST了, 總之以後唔會好課金俾佢就得

總之以後唔好再課金俾佢就得

重重覆覆,講來講去果兩三樣,無片,無SOURCE,標題黨,人身攻擊,扣帽子

有名你叫世柒, 不過點解世柒同佢咁FD?

樓主有思想準備要坐低未

應該好多人都知，你又岩岩先知，所以覺得冇乜人知

片啊良粉

連登日日都有五毛攻擊有影響力嘅政評KOL
已經習慣咗自動過濾
共產黨唔係以為咁就影響到香港人呀？

又唔見燒山俾人屌到咁

其實呢，你唔認同可以認真咁駁，我堅持己見我亦吹你唔漲，
但可唔可以下下咩五毛、PR？你唔悶我都悶啦

同一捉鬼派系當然係朋比為奸

涼粉邊有第句

我係見咁多良粉先以為無人知

不如你唔好叫習老母，改名做叻老母

人地講緊如果想上街遊行既和理非,如果夠人多(50萬),點樣應付克境腰斬遊行戰略同埋水炮車呀!
咪幾十萬人坐係度,睇吓佢係咪敢射囉!
幾分幾秒都唔敢QUOTE啦，技窮到淨係識玩斷章取義標題黨

利用信息不對等製造道德緊迫感要人捐錢都冇問題？
你過數俾騙子都係你情我願

Bob叔好無辜 咁就俾人拉埋嚟當靶子

要害即係前線都係鬼支共巧驚驚

等睇打手點spin

日撚日告急 原來袋成球野一個月

大把人有需要過佢

閪良同世柒真係兩大仆街嚟
支持得呢兩條柒頭既都係弱智

P 牌 hi

唔課金 ok ?

我理得佢幾有錢，佢叫人水炮車前面坐底

靶乜撚野子呀
做靶就做靶啦

佢仲有個節目叫捉鬼敢死隊，自己返去慢慢睇，睇下佢捉到邊隻真係鬼

又係呢招,垃圾到呢
果D叫投建制派都唔投比泛民既人唔係鬼係乜?
做5毛你都要出D力架,點出糧比你呀?

屌
著對鞋都畀佢話係鬼呀

Bob叔有四億？有冇source?

有冇劉生屌人係beggar嘅片？想睇睇

又到月尾喇，你交咗月費未呀... 覺唔覺得呢句好熟呢
Anyway, 冇人揸住支槍叫你捐，唔捐咪算，鬥乜鳩

劉細良太平紳士被人斷章取義好小事啫，佢下屬廿年前偽造訪問害我，佢而家都未正式道歉及撤回訪問，仲有賠償我因此無咗份工

陰公囉，冇錢收㗎？

邊一單?講清楚D好WOR,如果唔係我話689爭我錢唔還都得...
同埋......你都話明係下屬,你咪搵佢當年既下屬追究囉,冤有頭債有主

有喎

佢地攞唔出, 問個幾個都唔答...

如果佢有咁講, 個Patreon就唔會有咁多人喇...

無架，邊似你

呢個世上永遠都唔會決少ON9, 不過玩咁多大部份都知乜事, 今次好次好多POST咁, 但批鬥唔到

佢作為上司包庇下屬犯法仲屌番我無理指控
自己search「狀元考試考上癮」啦

#9有人俾左
你係唔係盲左定五毛借機挑起爭端

果然支持劉匪世良嘅都係戇柒鳩

好過捐俾巴別塔

我喺16年超區投俾鼎鼎呀
唔止我 大把高登仔都係

從來無人話要捐俾肥亨
唔好spin

咁計法佢最大老細黎智英係原凶添,成間壹傳媒編採方針都係佢話事,而家你大仇得報,心涼啦?

你班熱狗自己係就好喇,你粒老鼠屎咪燒埋落其他人度

等於西涼塞舊屎你食
涼粉就會話好過食美心

椰子坐4年都係鬼
仲叫你比source

召喚刀手世柒老師，捕獲一隻熱普城

因為好多帶頭話要抗爭既其實根本係窮撚
先會覺得香港社會好撚不公
呢班人見你原來咁撚有錢自然會打從心入面對你有戒心

依家屌緊劉細良捉鬼， 唔係屌佢有無錢呀。
你自己滿腦子淨係得錢就唔好以為其他人同你一樣啦屌你老母。
死港豬經濟動物日日錢錢錢。
亂捉鬼點解唔屌得？
聽呢d捉鬼天師對場運動有咩幫助？

唔好借機燒去其他人度呀死五毛

涼粉做到你咁都算世界級
篡改歷史仲叻過共產黨
超區投鼎鼎攬炒都俾人屈成熱狗
唔識嘢就自己google下舊post先啦
一日到黑聽城寨食精神鴉片無用㗎！

王雨心條懵撚話劉細良無捉鬼呀

點解大家唔屌鳩中共先呢？
主要的敵人，有排都未數到細良。

篡改歷史？拍馬都唔夠你班熱狗嚟啦

噏乜柒嘢都係你講就係，完全唔需要提出證據、片段source，FC

你都on9，又無正式道歉又無撤回訪問同賠償，何來「大仇得報」？
Btw，唔好扯開話題，你偶像劉細良太平紳士被人斷章取義直頭係報應

呢番話你同捉鬼天師講先啦
佢到而家就未就老屈椰子巴件事道歉㗎 !

有片你都話人斷章取義㗎啦柒頭
答我呀 點解主流民意係撐李卓賤人呀
點解陳健康會贏十幾萬票

咁你肯定細良參與其中？參與程度又有幾多？定還是純粹因為佢係上司你走認定佢包庇下屬？

個人恩怨我真係唔係咁方便評論，我亦知道壹傳媒啲報道手法一向都俾人垢病，都唔少人俾佢搞到身敗名裂⋯⋯
我絕對唔會將呢種報道手法合理化。

你有啲咩片呀？幾分幾秒啊？拎出嚟啦？冇你就收皮啦垃撚圾

重要得過中共修改基本法？
重要得過中共對香港的壓迫？

舊po貼晒出嚟點解我要再貼
你條涼粉咪又係推爆搏鎖post啦
西涼教主淨係叫你鬧人標題黨咩

高登著名五毛回憶小子死返去高登比人屌啦。
同你個五毛同事捉野牛牛睇樂視直播你老母比狗屌到瘋狗症生性病死啦

咁你有咩高見 點樣對抗？
屌共產黨同屌西涼中飽私囊有衝突咩？
所謂同路人對抗爭手足抽刅
仲撚罪惡過共產黨！

呢張gif 睇一次笑一次。
仲話劉細良係同路人？ 屌細良就分化？
不如話林鄭係同路人啦

上到庭要告鳩人又拎唔出證據，咁咪即係冇囉，垃撚圾

選民已經厭倦咗老人政治，如果當時肯派郭永健，何啟明呢啲後生去選，應該贏到陳健康。嗰時質疑一句，班死忠就上晒鋼，完全唔係講道理。

垃圾得過你個教主拍拍籮柚走去加拿大嘆世界
日日同牙石佬遠洋捉鬼
同我講證據？叫你教主拎證據證明以下人士係鬼先啦
躝去奶西涼條撚啦 懵閪

17年特首跑馬仔嗰陣洗人去胡官FB洗版屌佢界票，戇撚鳩到無人用，按佢邏輯點解唔攻擊林鄭FACEBOOK呀

你應該唔係睇開高松傑掛

我有無拎支槍指住個頭叫你同我一齊屌佢？

又如獲至寶，咁杜汶澤有冇講過成班泛民係狗都不如啊？

高登都有汁，我冇睇清楚揀咗第一條啫，你又唔使如獲至寶咁樣嘅戇鳩仔

扮乜春呀 睇開高松傑條男妖咪出聲囉

戇鳩仔，問你嘢仲未答喎，杜汶澤有冇屌過班泛民狗都不如呀？

請睇多次#67

啲世良叻哥真係好難頂
本身仲諗住會有一場精采嘅細良保衛戰
結果一係就扮睇唔到，一係就spin去其他人度

只能夠咁樣覆你

呢隻BOB分化撚
有邊個未俾佢屌雲過？
你好意思搵呢隻BOB出黎講？

劉細良真係好撚慘
如果而家係呢個咁既大局裏面
你仍然係要抽出
呢啲黃色陣營既 去批鬥既
你呢啲係咩人 你既出發點係為乜
如果其他人咁都睇唔到 就真係無得救

屌手足係乞衣呀
屌你老母

但你唔覺得好L 煩咩？集集都叫人課金幾次......但明明Patreon 袋成球野！

呢單野我都聽過,我都好同情你
保重

班盲粉最興你講任何野都要你逐行比source,慢少少都話你抹黑

但班人屈坐緊監的人係五毛又唔見有證據

你為你偶像被人斷章取義呼寃就唔止係雙重標準，佢始終有講過，我係無講過，類似都無講過，個訪問係偽造，我無同意接受個人專訪，你對斷章取義咁憤慨應該加入聲討你偶像，唔係當係私人恩怨

謝謝你

bob叔有無屈梁天琦係鬼？

人地打手
內容言之無物
點會聲討金主

Btw巴打你單野一個正常網民一定有聽過

點解唔集集講左自己袋成球野 淨係識告急

極大部份kol都係咁，除咗講重成個畫面圍住QR code

講事實又叫批鬥
涼粉個心真係好玻璃

睇吓佢點回應

吓，我入左黃世澤個五毛list喎
同埋我一年交稅都幾十萬，唔洗做打手

補source:

所謂自由定價係唔可以低過佢心目中個價

咁唔使拉埋賣左4千萬樓黎講。

利申：冇課過。

其他有冇擺明月入成球野仲日日扮窮叫人課金先？

我問你劉細良參與嘅程度有幾多，你就叫我睇返#67，坦白講我睇唔明。

咁係咪要所有做過蘋果日報、同蘋果日報有關嘅人員都要死全家咁樣先對你來講係合理？

而且你覺得佢哋生安白造，導致你損失嘅話，其實你真係可以民事索償。

陶傑

最愛 · 2 小時 ·
香港KOL離地出售物業，得款四千三百萬，引起巨大爭議。
KOL是網絡全球化的新行業，粗分為A,消費類與B,思想類兩大種。
A類不需要太高的學歷，舉凡吃喝玩樂，美容湯水、旅遊購物、玄學風水，只要是消費行業內的權威，或俊美外表賣點，即可隨時吸引大批信眾，成為消費行業的教主。
B類則比較複雜——思想必涉及社會，社會必涉及政治，政治在黑暗時又難免涉及民變抗爭。
偏偏香港二十多年又有相當程度的言論自由。因此香港的B類KOL，以過去兩年香港史上罕見發生的社會民變，又可分為兩種：B（ I )類 —— 是正逢電子網絡的威力，積極主動參與並策劃社會運動者，為之Proactive 型。
另一種B( II ) 類 —— 是對社會時事反應性（ Reactive ) 的評論，這一種，外國比較多，如英國的Piers Morgan、美國的Tucker Carlson。他們在美國大選之時，只是評論兩黨的表現，言論影響力大，如Piers Morgan，率先指出梅根說謊，後來果然證實。但是Morgan不需要領導一場鞏固英國君主立憲的示威運動，因為英美有足夠的議會民主表達渠道，B II 類言論有影響力，不須要海外流亡，西方的意見領袖也不需要悲情型的課金呼籲，但不成為政治領導角色。
中國宋明的書院，已經是中國早期的KOL社交基地。士人變成「意見領袖」，如明代東林黨的顧憲成，曾經身在官場，因為得罪皇帝，貶謫山林，聚而成東林書院，以民意代表自居議論朝政，往往以為民請命為讀書人職志，竟主張「 學問不貴空談，而貴實行」，後來被明政府殲滅。
清末戊戌維新的康有為，亦屬KOL，亦Proactive 的B （ I )型，而且晉身光緒皇帝身邊，成為智囊，雖然並未實質奪取任何政治權力。但康有為等人最初也是以民間言論起家，維新失敗之後，亦擁巨財流亡海外。中國人經歷過康有為，因此，這次引起爭議的人物，屬B ( I ) 類型，不但集顧憲成、康有為若干特徵於一身，而以「康有為現象」的歷史記憶，香港抗爭的一些人，覺得不舒服，也可以理解。
況且康有為海外流亡之後，並無要求廣東省支持他的南海鄉里繼續按月課金，聽他繼續講革命。
以中國帝制政治之專制，香港民主運動的劣勢，中國人政治之在專制之內循環，B ( I ) 類型的KOL，若滿腹經綸，當認識到自己的政治角色。
因為許多KOL都說過：政治無非是一種感覺 （ Perception )，脫手多年前購入的物業，這件事本身沒有問題，但連結到香港數以千被捕的民主抗爭者，其中有許多學生，有很多是窮人，銀碼和身份又被民主派傳媒披露（「連某大KOL也買樓着草了，香港還有什麼前途」——其目的可能是唱衰樓市），而被捕者之中到底有幾多位是聽了網台社交媒體軍師型的策劃、指引參與而導致被捕的，是直接還是間接（在這方面很難有數據），但在香港民運處於創傷（Traumatised ) 狀態之中，在政治上，確實予人的感覺不太好。
對於KOL買樓發表反感意見的，當然並非都是「鬼」，出於眼紅嫉妒者也極可能是少數，但其敵對勢力必定大事炒作，進一步分化，畢竟，這是紛亂的網絡時代。
此事對當事人以至對B 類型整個「KOL海外收費制」有損害（Damage）。唯如何Damage Control ，辦法當然是有的，本人當然無權也不必要挿嘴。
綜觀而論，香港人推動民主，整體來說，過了30年，在政治上還是不成熟。
今晚11點，在光明頂，我和鮑偉聰會再嘗試以一貫公正、理性、客觀、不涉感情的邏輯與事實態度，與大家討論這個複雜的問題。

你有邊度唔明？

佢作為上司包庇下屬犯法仲屌番我無理指控

點包庇法？定還是你覺得係就係？

如果你無/唔接受訪問，佢又生安白造，點解你唔告佢提出索償？

有片有Source嗰陣就「咁佢冇講錯啊嘛」

屌劉細良就係扣帽子，話元旦裝修既係狗就唔係，雙重標準至叻就係你啊

劉細良講錯野嗰陣就話「只係正常討論，意見唔同唔應該批鬥」

咁有前線覺得遊行就係要做野（明明由十月開始每次遊行都有裝修），覺得所謂既「俾藉口佢」係廢話，咁咪又係對抗爭手法既「意見不同」，但最後就俾你地話係鬼，咁撚樣唔係「人身攻擊」同「扣帽子」？

鬼唔知每次示威都有鬼，海港城嗰陣甚至派師奶便衣捉人啦，係咪所有師奶都係鬼啊？你到而家都唔明唔捉鬼係因為你班人智商應付唔到，連前線落場實況係點都唔知，咪覺得劉細良咩都冇講錯囉

1.我去記協投訴，劉細良以壹周刊執行編輯身份鬧我係無理指控，而唔係同我了解詳情，再展開內部調查，咁係唔係包庇？
2.我去過私隱專員公署投訴，唔受理

岩岩上維基check左大約知咩事，咁事情都已塵埃落定，你亦好難再追究到d乜。你唔釋懷，記住一世，懲罰嘅只會係你自己，不過算啦，反正你都認定我一定係偏幫劉細良，唔會聽得入耳。

我相信呢個世界有因果，仲瓜得瓜種豆得豆，善惡到頭終有報。

由龍門果班人一直批鬥渣哥開始
批鬥就係死穴
同捉鬼一樣都係對抗爭無幫助
好明顯就快消散

而家講緊係呢樣：「你為你偶像被人斷章取義呼寃就唔止係雙重標準，佢始終有講過，我係無講過，類似都無講過，個訪問係偽造，我無同意接受個人專訪，你對斷章取義咁憤慨應該加入聲討你偶像，唔係當係私人恩怨」

同你講樣野
當年tvb親中攝影師用戶外拍攝用強光燈故意射示威者眼
記協主席麥燕庭(親民主派)出聲明抹黑反政府示威者攻擊記者

記協班人只問親疏,係同行就偏幫

但我唔識你，呢個係你作為受害者嘅單方面描述，到底人哋係咪真係生安白造，劉細良有冇參與其中我真係判斷唔到喎，何況單案都已經判咗……你咁樣就要我去聲討佢，又公平咩？

咁你可以問下你偶像

有曬source 同新聞都係單方面描述

有受害人現身說法
叫人放下就算
打手真係好撚野
緊係啦受果個唔係你

其實我又冇對佢完全盲目崇拜，我都覺得佢有缺點，我覺得佢係一個都幾孤寒嘅人。
不過人無完人，睇吓佢嘅優點大唔大過佢嘅缺點囉，而每個人亦都一定後生過，做過錯事，前者大過嘅話，我就會欣賞呢個人，就係咁樣。

咁你可以試下用佢嘅欣賞者嘅身份請佢回應一下

無拉過佢d 樓黎講
咪spin
淨屌佢月月收成球 仲日日叫人課金

其實好撚多香港做政治既人都勁撚有錢
李卓人之前都賣樓 一樣冇人jer住
毓民擺明超有錢 都係得社記私怨日日講義得道
點解係要搵你劉細良黎屌係有原因

連登仔: 公屋窮撚先有資格反共

伍仔有追擊bob叔wo

記協班賤種逢親CCTVB 做完仆街野被人屌都會第一時間出黎幫口

涼粉王雨心精神勝利法：

1. 話你冇source屈劉細良
2. Po source —> 話你斷章取義
3. Po埋Facebook source —> 咁你當年真係鬼，劉細良冇講錯，同埋隔咗咁耐講返做咩姐
4. 2020年1月1日捉鬼 —> 總之你係鬼啦

記協網站delete咗個調查報告

親其親疏其疏朋其朋黨其黨

光明頂今日都故意歪曲批評細良的指控去洗地
明明細良答案籌完會支援結果自己食左唔講, 老屈示威者又唔提

屈9批評者指控細良有錢再去反駁人

5毛鍾意批就批

可惜而家先知，細個以為記協好正義

次次講唔贏就臭蟲中國人劣根性

支持所謂KOL 不如支持災媽直接幫手足

課金比劉細良不如課金比災媽

pin this

曹捷同劉細良好fd
今次睇到曹捷啲小農DNA出晒嚟

問得呢個問題一定係近呢兩年先留意政治嘢

好柒

酸你老母咩

你準備上List喇 得罪牙石佬啲老友

咁佢又冇開到聲話人係乞衣，只係叫人尊重自己
不過個陣聽到佢咁講都覺得好唔舒服，可能人地冇錢，但又唔想免費攞佢野先畀少少佢，心諗使唔使咁講野

不過我覺得佢未賣樓之前，佢話畀youtube黃標，叫人課都合理嘅。

利申：平時得閒睇下佢個集講咩就聽下，唔係佢fans，冇課

果陣時疫情爆得好勁大把公司炒人

可能比十蚊位人兄真係比公司雞左
條友當場屌9人再係節目再屌一次

諗下幾侮辱,欺人太甚

人地有半億又點 ? 啲 on9 一毛借題分化咋嘛

有返咁上下經歷
都唔會講得出「共產黨最開心」啦
16年屈本民前係鬼
17年屌埋唔投莊曾嘅係鬼
有正常智商嘅19年都唔會俾佢呃到

咁正路搞網台梗係希望唔會一直蝕住搞
最好能帶來收入

條友成日捉鬼
自己有咁多錢 仲叫人課金 cap成球野
成球野可以幫到好多手足 義士既生計

呢個真
明明話過會幫義士

點解你個source永遠唔痴埋一齊

駁唔到的point光明頂完全唔提
明顯係賣人情, 完全唔專業持平

算吧啦，唔好搞咁多嘢喇，夠皮喇

打和啦好嘛

我冇話課畀佢唔好，始終邊個會想自己網台冇收入

個啲咩係水炮車面前坐低，我都當佢只係一個唔係幾可行嘅建議。而知道佢賣樓，我覺得佢離開香港係件好事，走得嘅都走係最好。

我唔會否定佢特登整消毒野畀啲機構同3D印野代替口罩嘅事

不過只係10蚊單野我印象好深

其實唔覺有咩好鬥，佢講左膠啱聽既說話，人地心甘情願買佢既商品（節目），佢識撈姐，講到黃唔黃佢實算係黃
至於捉鬼，不嬲覺得某程度係要捉，11月後勇武少左後，幾多手足死喺便衣手上，當然佢老屈杜汶澤2公婆係痴撚線，唔知佢有冇道歉，但佢係需要有交代

捉得幾多隻 又見佢大隻有槍就鬼呀？
師奶款都可以係狗我睇你點樣捉
要防鬼最有效 就係唔畀手足孤單 齊上齊落
見鬼做嘢就圍佢救番手足返嚟
而唔係由得做嘢嗰班小貓三四隻跟住狗一行動就雞飛狗走咁

Btw啱㗎理情我願明買明賣
所以咪連埋課畀佢助長捉鬼風潮嗰班都一齊屌

1. 如果我地接受自由市場既「你情我願」，咁應該接受埋啲人對市場產品既批評。正如一間餐廳多唔多人食係自由選擇，但你同時要接受呢個世界有openrice (甚至openrice) 打手。
2. 捉鬼問題從來係大部分人智商唔足以捉鬼。場都冇落過，邊個filter打邊個filter都搞唔清，然後就話pink filter係鬼，咁不如都係返屋企訓覺。前線自然識自己判斷邊啲係鬼，佢真係判斷唔到只可以話技不如人，但連佢地都失準，普通人更加冇能力。

唔痴埋一齊有時會過百正評
就係想引呢班連登捉鬼撚出黎BIN

接受批評我認同，但唔係見佢有錢就上哂頭批鬥

企旁邊食花生d師奶理應唔好加把口話邊個係鬼，但已經身處危險環境既點可能唔捉，冇覺悟做野，有人遞磚照拎，唔知去邊好，有人叫去太古照去，見人係black bloc，話食糖水又跟住去，衰得幾冤枉，我覺得防鬼同捉鬼都係同一類野，都係因為高危，保持最起碼既懷疑

因為成日扮窮叫人課金

你要搞清楚既係，衰得冤枉可以係示威者一開始既策略錯誤，例如唔熟地形以為嗰度真係有得打，但嗰行動可唔可行係應該由示威者自己確定。

就算你唔同意示威者既一啲策略都好，都唔代表佢地一定係鬼。得罪講句，香港試過幾多次全港規模既大型街頭抗爭姐？有經驗既可能已經俾人拉咗，新手上陣既唔熟路到底有幾出奇？

唔係冇因為防鬼意識不足衰咗既案例，第一次槍械案（民陣大遊行前）已經係一個例子，但呢個同因為策略唔好所以話佢係鬼係兩件事。

劉細良呢類捉鬼之所以令人討厭，係因為佢既判斷係基於嗰策略，簡單黎講「呢個位呢個時間裝修就一定係鬼做」，但策略唔好同佢係黑警派過黎係兩個完全唔同既概念。喺冇證據、冇知識下胡亂話人係鬼，係打破示威群體既信任。

今時今日做唔到所謂既和勇不分、兄弟爬山，呢班捉鬼大師需要附上唔少既責任。

國父黨真心弱智

但佢淨係坐喺冷氣房鳩嗡食人血饅頭

Sorry樓豬
呼籲人cut課金已經係鬼嘅行為

有一說一
bob狗雖然係賤種兼鳩噏佬
但佢身家清白 而且又冇捉鬼
兼且係真心撐黃
雖然佢撐嗰班基本上都係得底褲黃

其實點解你條傻閪喺度屈毛又屈酸

成班on9仇富、比PR帶住走

輔仁系成班凶群而出執到寶咁款

有冇個個月告急乞課金？
有冇逐個逐個話人係鬼？
有冇膠化抗爭？
有冇discredit 光復香港 時代革命？

你老母啦，捉梁天琦鬼有冇道過歉啊？
捉本民前鬼有冇道過歉？

根本飯民啲人就脫唔到大台老屎忽思想

點都睇本土啲人唔順眼

屌你老母捉捉捉，
我班朋友入撚哂去坐，邊個賠比我啊？

徐巴都入嚟撥火

我好耐之前已經好憎佢

2019有排有睇佢 係個office到話 做節目好危險 隨時被人爆玻璃入嚟襲擊
裝保安系統 要使好多錢 大家要多多支持城寨
講到好貧困咁
如果欣賞佢節目 課金支持ok 正常去睇演唱會 鍾意咪畀錢 但唔好有最少半億家用但扮窮叫人課金
我之前只捐星火 而家只捐612
呢世界資訊太多真真假假 自己盡力判斷 有錯糾正就可以 唔好咩都唔做

難為你望住前兩年連登個個都走去吹奏捉鬼天師

不割席出自佢地把口，特別un耳

我睇左好耐出返啲本土派正常代言人文章，大約係本身咁有何苦出來狂叫人課呢，各自爬山資源分配本來就是困難，水源之處必成大台

但諗下情報用途同對象，中產大部分係仆街走佬者，英國bno相關，政策會否8月閘鳩唔比走，又或者之後會否比政府玩，好自然係睇佢，我唔覺得問題

但中產拿bno走人一定要盡課比612救下班比人拉左的兄弟，這是他們犧牲自由去換取你的自由